今晚七點，天星碼頭監察大媽 !

關人鳩事

Push, 今日病撚左黎唔到

呢啲要個個禮拜去掃先得
唔係只會死灰復燃

Push

巴打知唔知下期消防幾時

掟哂d乞兒落海

識挽
又係星期六

唔知

支持

衝

天星見

警察見到呢個 post 又好唔得閒

去天星一齊燒街衣